咩動物最怕事非？

係 蜘蛛

因為蜘蛛俠 哈哈

up乜9

弱智？

蜘蛛俠唔係"失敗的man" 咩 關事非咩事

佢真係弱智架

對唔住咁多位手足 樓主係我表弟
佢三歲個時因為發高燒燒壞腦
到依家講嘢都唔會講得正
佢開post搞下gag都係想識個朋友仔咁
大家唔好笑佢呀

死撚開啦癲佬

你出一個post我就狙擊一個，直到你停手為止

我停你都唔撚停呀 死癲狗

你停我咪停囉

停你老母 你老母一世比我屌

有你呢句得啦，我從今以後就會叫隻狗即係你去𨳒你老母，𨳒到你老閪爛！

終於有隻狗陪我
想養狗好耐

你搞唔搞得清呀，隻狗係你

唔只屌你老母 仲屌撚死你 你比狗屌呀而家 賤種

收皮啦白痴仔！